呢份工可以返幾耐

一個月內總有幾日ot o到過1 2點
有ot錢 雖然唔太多
有晚飯錢 如果你夜晚ot過3個半鐘
長短週

但下下咁o法都唔係好夠訓

長短週88

返幾點先？

以前係全長週
依家cut左兩日了

長短週狗也不屌
利申 做緊長短週 準備辭職

9-6
但平日都會ot

上份工情況類似
捱左三年
個人係除左番工之外冇咩精神
生活就只有番工

一啖沙糖一啖屎
今week放兩日 下week放一日

ching咁勁捱到三年

講真我都係咁 返到屋企就係沖涼訓
第朝起身又返工

幾錢人工先

過左proba就接近2皮
依家未過少2k

月入三萬就忍下啦
你ot都係上連登喳

咩工？係咪真係有咁多野做要OT？定你班同事專登OT先來做野r錢？

好撚多野做架
平日有得hea梗係hea
到系統更新果時就忙到踢曬腳

利申出左糧了
原來我計錯數 冇三皮

IT dev狗
真係有野做
我都好撚多野做
夜晚個個同事都係到瘋狂dup曲

dev狗都5日半，做game?

No
寫web

OT無問題
但長短週不了

長短週真係咁大劑咩

唔明。。又話2皮唔到點解變左3皮

因為之前計錯 以為計埋ot錢有三皮
原來計埋ot錢得2皮中

以前舊公司peak sea 就 一至五 9-5，六就長短週
Non peak 就一至五9-5:30，六唔洗返

個人覺得長短周好過OT, 六返去都係hea下，12點就閃了

長短週+OT點睇
btw我星期六返全日

連星期六都食埋你
想增值自己都無時間
出多一皮都不了

是否應該返到下年尾
拎埋雙糧先走

睇你自己點衡量
捱多一年去換份雙糧
有人會覺得值
亦有人會覺得唔值

認真出面個市道叫做一般般
比著係我會覺得騎牛搵馬好啲

揾份6天工作啦

咁撚少 狗也不屌啦 quit啦

同你差唔多，有時 OT 到 10 點嘅或者做完先走

做咗兩個零月，已 resign

我都係返左一個月左右
已經要日日ot

quit 啦，加入失業大軍

爆肝工程師

web dev 日日ot 五日半都係兩皮幾？
以為dev人工會唔錯你咩career level

六返全日叫長短週？叫返六日囉！
我小學嘅長短週定義係返半日，一直到依家都係

其實連登係咪無人做工程

唔值

EY 表示...

唔想返咪搵工 不過搵到先好走

算係junior
但title 冇寫junior

呢份人工好過我舊公司
係日日ot頂唔緊

因為係1week返5days
1week返6days#wail

做乜咁多人比負皮我

長短週冇life

岩岩先失左一年業
又要失業咩

試過返咁嘅工返左兩年
學到好多野但無曬自己時間

上司閪唔閪？

唔係固定 5 days 已經唔駛傾落去

非五天工作 一律不考慮
歐洲大公司，日本微軟已經開始行四天工作

on9到極
咩公司呀

會計都係呢個價

做web 都要ot 架咩

長短賓周俾狗做

cls, vendor定in house?
有冇咁多code寫

2008年, 我係某間上市返工 , 人工 8K
每日正常返工時間: 朝9 ,晚9 (部份日子朝9晚11) (contract: 09-17:30)
無OT 補水, 無晚餐津貼, 但夜晚11點走, 可以claim 的士
星期六聲稱唔洗返工, 但每個星期六都要去TRAINING (朝早9點至4點)
一年有幾次要求星期日返工 (0補水)

某日屋企有事, 想6點走, 比人屌到反艇, 問我做乜"早走"
做咗半年, 過年出bonus: , bonus 數目為零
離職時人工: 8.5k

之後離職, 依家搵80k

巴打幾多經？
邊間公司啊, 講出黎俾大家避吓

上市公司？
咁閪聽落似利豐，BTW 點解個個港豬都唔夠膽開公司名？

「長短週」
即走唔該 垃圾工

你係咪傻撚左 放2日係基本野黎
比你講到好似係獎勵咁

無唔夠膽, 只係純綷分享下以前D 賤工, 講公司名唔覺得有咩問題
無錯, 就係利豐

Ot完sl基本啦

呢份點睇
返五日，合約寫返9-6，實際唔洗打卡+返10-5
一入職16日大假，有保險+醫療+牙醫
14個月糧，冇ot

Big4比起利豐算好撚大方啦
的人未撚見識過閪工啫

O 得咁多 T 應該都係做 vendor 㗎喇

正常外資待遇

即走
返去問媽媽拎錢買ps5開心返先

如果一份工要ot 但又無ot錢 係咪可以早走早著

唔會太耐
因為會暴斃

呢家it wfh應該仲辛苦

我十月果時日日ot，有時4，5點走

20fg 番9-5 長短週 16K

完全無野做 日日Netflix齋坐

份工同自己想做既無咩關係 水泡工 但依家咁既環境應唔應該quit

如果長短週 但可以補鐘 大定覺得O唔OK ?
即係一個月有兩日要返星期六0900-1300
但可以儲住呢兩個星期六既鐘 放返一日平日 方便處理下私人野

邊到搵到d冇野做嘅工？文職？

之前見工，個中年呀姐話：
而家咩年代呀，講補水咁outdated